香港，真係需要一個Joker

唉

講咗意義層面上係完全兩回事